反對福建獨立主意

天國底下攪獨立 有冇將習大大放在眼內